香港人唔該睇清楚邊個係鬼

615晚就有班和理非出黎叫大家冷靜
有人提議衝就係鬼 話係收咗錢搞事
616就話自己獲得階段性勝利 打勇武派 行完返屋企
最後大家俾啲掌聲自己
夜晚就有人發覺唔對路喎 再咁落去會輸
要趕走和理非
到今日就有班人話和理非其實爭取咗好多野
大家唔好怪責佢地

依家因為醫管局個火頭起返啦
邊個整熄佢 一係就白痴一係就鬼囉

又鬼乜撚

你想講乜重點？睇唔明？想衝既話，衝去邊？衝既方向有咩事發生要衝？同埋衝之前請大聲D講，係代表自己衝，同其他二百萬和平示威人士無關既先好衝

屌你老母又捉鬼又分化，好撚煩

麻煩睇清楚係邊班人割蓆先

我係到宣布勇武派係condom用完即棄

笠住和平既高帽點同爛仔打交

屌你老母你係咪咁撚鍾意衝
616 遊行完左所有留低既人
無體力
無裝備
無目標
出師無名
勇武係講你敢衝而唔係盲衝
要衝就等明日大愚開會衝

講咗幾撚多次 勇武同和理非唔係對立 而係相輔相成 又係到互屌篤灰割蓆做乜撚

俾啲建設性既post啦樓主
又捉鬼分化今朝已經outdate 啦

樓主5毛 大家唔好中計

block得

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

大家唔好覆d分化post，由佢沉就得，推多d有意義嘅post

勇武有冇阻止過和理非做任何野？
從來只有和理非打勇武
做糾察拉班勇武既俾警察
用所謂民意壓制勇武派進一步行動

叻啦 616做到啲咩呀

勇武唔係問題 主要係衝既timing啦我覺得
成日都話要be water進退有據
尋晚到今朝人又唔多 又冇傳媒幫各位勇武大佬睇住 班狗癲起上嚟冇性架
所以先話尋晚未係時機咁解

和理非都唔係問題
但佢地已經說服咗好多港人今次場仗已經勝利

你組人鏈 靜坐唔係問題
但係篤灰依樣野從來只有和理非單方面咁做緊

屌班大愛左膠完咗先清算 今次其實贏閪咩 黑警冇追究 暴動冇平反 條例冇撤回 林鄭冇下台
利申有份屌班話贏咗嘅人

如果唔係爆單醫管局
政府唔再做啲on9野既話
616果一晚所有野已經完咗